有冇人呢幾日係台北？

住緊個間信義區青年旅館(單人房)訓唔慣，想轉酒店但又唔想咁嘥，因為仲有7晚可以住，想以$1000(原價:$4xxx)轉讓，絲打only，有意line: wastedboozer

點瞓唔慣法？

只限絲打

毅進星$100

我係花蓮住六十蚊一晚青旅，有條友鼻寒聲大到殺豬咁 我戴耳塞都唔掂。好難想像佢枕邊人點頂